身邊朋友信唔過 想上黎呻

或者係叫做無朋友

講哩聽下

請講

對唔住唔好屌我

罵左條女係雞
佢同家人講埋
一定復合唔到
一個人飲悶酒中

咁你有無話錯佢，佢係咪真係雞

點解要話自己條女係雞？

有啲說話 講左就收唔翻。

鬧人鬧到咁威
而家又開十幾個post叫春 柒到仆街

Sorry

真

上太多連登 潛移默化
先會喺現實生活中衝口而出講呢啲說話

係掛
但我真無錢
點解迫我買袋

得把口 樓主真係廢柴

飛啦戇鳩你估佢中意你個人 ？

我認

唔知
我on9掛
佢同左左佢父母講 我屌佢係雞
佢兩老憎死我

咁咪算囉

仲愛佢

你又同返佢兩老講
你個女洗我廿萬買袋先俾我屌唔係雞係乜呀

想講
講左唔洗復合